試過最離譜喺邊度烚着左？

屌你頭先眼瞓得濟，同fd食食下飯喺餐廳瞓著咗

諗起香港人宜家工時咁長，應該會好多地方都會瞓過

睇緊戲 訓着咗

奶緊閪果時

公司個貨倉

烚蛋就識
點樣烚著

公司廁所 個排有啲事長期唔夠瞓

DSE 我講真
行路都試過

見客

同老闆開會

開會
扯咗半吓鼻鼾
俾同事撞醒

扮艾斯？

考試我都試過，不過係訓著

最離譜喺邊爐烚咗隻強

巴士

公司 對住個客

我上個客office
係個客conference room成班人開會
因為隻客唔係我跟，我直訓
我去自己隻客office, 聽我teamhead 9up到想訓果時佢突然拋個波俾我
我半訓同個客up哂d野
所以開會前prep足野好緊要

nightclub
比fd拍醒

我相信冇人夠我勁

幾年前重讀梗中學，上數學堂嗰陣大眼瞓唔小心恰着咗，然後俾老師罰企

然後企喺度又恰着多一次 ，我都唔知自己點解可以連企喺度都恰着咗

FG見工嗰陣
當時係Group in
其他人講緊嗰陣 瞓著了
俾面試官叫返醒

玩大富翁果陣
仲要計埋我得三個人玩

做緊訪問時......真係柒到唔想再諗返

喺廁所屙屎屙到瞓著

有次同個女仔睇早場饑餓遊戲最尾果集？
睇睇下訓到完場
垃圾戲

行行街瞓左，仲要邊瞓邊行

睇戲成日都訓㗎啦 有幾離譜

以前試過考英文Listening ，聽聽下段錄音好似比人催眠咗咁烚下烚下就烚着咗，到我真係完全清醒嘅時候已經去到最後嗰part 最後成份卷炒咗

扑緊野嗰陣

開左晚通頂收工去剪頭髮
個洗頭妹幫我洗頭 洗洗下就訓著左

條女喊果時

朝頭早搭lift企係到烚著左
中下中下成個差d中左落前面先即醒

行緊路
同埋有次同fd落機鋪打機 係結他機同鼓機中間位訓著左
之後諗反都覺得痴線 咁嘈都訓得著

Midterm 個陣 做做下訓左著 醒下訓下咁做
返工個陣訓著左
我份工要企既 企係到訓著左 差啲成個人跪左係到

考作文考到訓着咗 份卷只係寫咗自己個名就咁交咗 睇完呢個po先醒起原來係上星期嘅夢

爬緊上上架床個陣係條梯訓左

食食下放題訓著左

細個係扶手電梯個扶手”卜”喺度烚着咗
到頂嗰時差啲仆街

通左一晚頂去戲院睇「冰天雪地八惡人」睇到中間烚著左10分鐘

巴打會唔會你依加都係發緊夢

電單車，係新界啲高速公路
我係乘客 最後無事
諗返起都有啲驚

喺呢啲事上面都要認屎認屁其實好撚柒

企係地鐵車廂入面

初戀幫我捽碟個陣

搭火車係尾四個站落車，瞓醒已經去緊尾三

⋯⋯⋯⋯但架車已經行緊另一個方向

商場廁所

識有人打開冰格後瞌著咗

睇lalaland男女主角嘈交要分手嗰段
人生第一次睇戲睇到訓著

係補習社俾人罰緊企嗰陣

我諗起以前識得一條傻西又係鍾意認屎認屁
有一次佢話佢上司做野好爽快，我問佢點爽快法呀？
佢就答話有人想見工，佢上司叫佢下晝即刻上黎in
我心諗:即係代表你公司大極有限囉

經常食食下飯瞓著

去旅行食飯果時
擘大眼瞓著咗一秒 太攰

有冇請到

71遊行

買野比錢條隊勁長
等咗好耐都未到我 等等下就唔小心烚著咗
過咗幾秒feel到自己成個人倒後 嚇到醒

K房

撘地鐵個時 企係到訓着
有兩次

一次係中學個時 學校離屋企有d距離 撘9個字車程
放學攰到死 扶住個扶手中眼訓 有一下真係訓着左 成個身軟晒跌一跌 對面個女人嚇到個樣變左

第二次係通左頂 第二日陪朋友慶祝完生日撘地鐵回家
個時7點繁忙時間好多人 我挨係側邊 隻手伸左入車門側個扶手到 好似橋男朋友咁支撐住自己身體
訓鬼着左 訓到隻手拎住個袋跌左落地先醒左 過和幾分鐘

認真，有次好眼訓
過馬路等紅綠燈
果分幾鐘已經訓醒左一教，企係度

機鋪

成日喺屋企廁所痾屎痾到瞓著咗

打牌中途瞓著

女朋友屋企樓下公園張凳

電髮之前搞好耐
最後到剪個陣恰着左
好彩係剪開個髮型師無炒車

有band隊唱緊歌 有成萬人ge馬場

屋企廁所 開完大

食buffet嗰陣
食完第一輪瞓咗陣 起身再食

大學趕project三日冇訓 行行下路訓左

喺機鋪
睇過fd 打緊，點知睇睇下恰著左
明明好嘈，但果下覺得好舒服

尾班車

係個棚上面

返工，當時做樓面然後我記得係通完頂 又無乜客諗住挨吓就瞓著咗

通常都係喺自己屋企廚房烚

機場，爭少少上唔到機

考英文listening既時侯
醒番完全唔知佢講左咩

飲醉酒訓左係街邊

Ex 幫我打完飛機之後
Midterm太攰瞓著左

中學個時考乜卷都可以考考下訓著咗
明明前一晚都好夠訓，但一到考試就好想訓
結果係有訓嘅科都考得唔錯

喺夢入邊

同啲同事十幾廿人去食放題
個個係到食 我坐係到訓著咗仲要好冧

有排旺季日日返最少十三四個鐘瘋狂ot
住得又遠返到屋企沖個涼食埋野
唔夠兩個鐘又要起身返工
之前試過唔知醒唯有死頂唔訓計續踩
朝朝搭西鐵都揸住條柱企係度訓
係進入深層睡眠個隻
有時收工好彩趕到尾班西鐵有玻璃挨
個程車電話最少跌落地三次
成車廂既人比我嚇醒

做到身體彎鳩哂
媽我愛你呀
我除左比心機搵錢無野可以報答到你

year 1 有科晏晝3點幾考
前一晚臨急臨忙溫書一路無訓直接去到晏晝考試
考緊果陣恰左幾個字
不過後尾醒番都係唔識做

渣緊110瞓咗10秒 隔離朋友叫醒我 爭啲撞落隔離線

中學係基督教學校，上宗教堂祈禱個陣恰著左，係隔離同學批踭我先醒，醒左個陣個miss啤住我，話我唔尊重

本身恰住行路
留意唔到轉左紅燈
啲車開始行仲照過
車呠我我先醒返

公司開會

細個好鍾意未夠秤入機舖
有次通撚完頂都唔願番屋企同朋友落機舖
我企係佢隔離睇佢揸頭d
我挨住個冷氣出風位唔小心企係到恰撚著咗
屌拿星咁啱有阿sir查牌
佢喂我拍撚咗我一下
我仲叫佢俾我恰一恰先
跟手佢好撚大聲喝9我叫我起身拎身分證
即刻死狗咁對唔住對唔住
個阿sir勁撚大聲屌我：「即刻同我出去」
我肯定成間機舖都聽到

Dse 考場
巴士地鐵
學校圖書館
學校自修室
Lecture room
公司廁所
戲院
有次跟學校睇音樂show 訓醒d 人話我打鼻寒

揸緊車
洽多一秒而家都覆唔到你

快艇

富士大廈

dse geog 卷最後u左

勿相認

考試真係成日訓著
由細到大都係咁 無論中學定dse定大學都改唔到

Same, 不過係ex

等過馬路挨住交通登恰著左
利申：食左藥眼訓

仲有係放學巴士企番去 中途訓著跪左再跪 即刻企番直

以前番過教會，祈祈下禱訓著

搭地鐵企喺度瞓著咗 對面條友喺度睇手機 我一頭鍾落佢手機度

上次唔夠訓但要坐飛機飛馬來西亞搵老婆，落機後同老婆外父外母去一間餐廳食飯，食食下訓著左，訓到自己紮醒左，當然覺得好柒，跟住問老婆我訓左幾耐，佢話2分鐘。但唔知點解短短2分鐘我頓時覺得幾精神

月台等輕鐵果時
失去意識一野撞咗去排前面個男人到
比人以為我gay

我同你相反
我係in人果陣瞓咗兩秒
仲要唔係group in

我都試過

我朋友Feel到我郁下郁下，問我：你唔係咁痴線恰著左呀？

嚇Q死佢，後尾諗番，如果跌左出馬路真係玩撚完

搭緊地鐵返學個陣，扶住中間條柱個人向後跌但唔知醒，有個男人即住扶我背脊先MAK返大眼但已經望住個地鐵天花板 如果佢冇扶我就啪一聲跌落地下

行街訓到撞到人
打爐石訓左燒曬線比fd叫醒

朝早6點去p牌換完full license
再揸返學9點考試
8點幾去到學校附近恰著左炒左埋隔離線
利申:外國

去睇AKB總選現場中間恰著咗
明明好努力唔俾自己訓著 點知都係訓著
好on9

玩玩下灰熊山谷果陣，烚著左
到佢倒頭車果陣先醒返
心諗做咩咁撚涼既

係個客屋企簽約 佢去廁所我訓著左

根據觀察，愈高職位愈可以訓

搭巴士企係到烚左烚即係跌一跌

月台
向前仆咗兩步 好彩唔近路軌

踩單車，恰咗兩三秒，開始失平衡彈返醒

中學考listening聽聽下釣魚釣到尾

利申: 份卷考得幾好

等緊地鐵果陣，太眼訓頂唔順，企企下訓著左，一訓著就仆上前好彩冇撞到人

睇緊郭富城演唱會時恰著
明明啲跳舞歌嘈到拆天

有排趕deadline 試過同人食飯傾傾吓計突然累到訓著
佢仲以為我扮嘢玩佢

過山車上緊去嗰陣
前晚無瞓

英文聆聽

睇牙醫嗰時烚着左
個姑娘同牙醫拍醒我問有冇事

嘩屌 好撚勁呀 拍手先👏🏻👏🏻

CJ MAMA show 現場入面

台上嘈到七彩，台下班𡃁女都嘈到拆天

但我喺台下又悶又攰瞓撚著咗

係紅館睇緊草蜢演唱會，仲要坐第二行

見過朋友去緊小便時瞓著咗

渣ga

隔離爆石臭唔醒你？

屌緊既時候
諗起都十年前

一係你啲招式好悶，一係你條女/仔死魚咁好悶

搭巴士放夜校一定會咁滯

睇展覽嘅時候
唔知點解嗰排特別眼訓
真係去到邊訓到邊

墳場

之前返份廚房 企係到挨住訓 因為琴晚收夜訓唔著到今朝又返早再收夜

大學考Final 好彩最後都pass

我又係睇呢套睇到訓著左

搭巴士企係車頭度果陣
之後成個人一鬆跪低左
後面d人笑到出聲

係咪紐約subway

Band房夾緊band

太空館個菠蘿包入面
做完野諗住去重拾情懷 點知一開場訓到完場

無計既咁多人你又唔係個個有推 識唔多係會悶到訓
Btw食飯睇戲演唱會上堂返工行街好似全部都試過恰著 長期唔夠訓既狀態

有幾勁

俾個fd捉去睇葉問2係戲院訓著左
訓醒都仲未打完

有一次條女聊我搞野 已經著曬火
咁佢話去沖涼先
點知我訓著左 最後乜都無做到
第二朝我問返佢琴晚點算 佢話佢騎埋上黎含 我都叫佢死開 可能真係太攰 最後佢要自己黎
之後一星期唔比我掂佢

用張吹氣床係海到浮下浮下，結果太舒服訓著左

同fd去旅行做spa果陣
仲要扯鼻鼾
班fd係咁笑

海洋公園條扶手電梯
就到嗰時chok咗吓醒返
差啲仆死

有次考完試超眼訓
同fd去鋸扒慶祝果陣差啲成個人中落個鐵板到
我仲要簡唔中會扮冇訓著同佢地傾計

踩單車
醒番都過左幾年

賭場 前一晚無訓過直落

幾日訓得四個鐘 搭地鐵企住都瞓得著

我都試過 我係新清水灣道
去完船p 飲左酒

喪禮

DSE恰
搭巴士企緊恰
食住飯恰

玩過山車

我都試過一路釣魚一路打邊爐淥牛肉

講起睇戲訓著
有冇人同我一樣會喺啲激烈打位度訓著？

mtr，企喺度瞓著咗呀

公司

一開始task 1, 2都頂得住，task 3, 4就迷迷糊糊唔知了左乜春係張紙到 諗返好撚後悔 屌 考dse瞓著

搭定拆個陣

割包皮手術嗰陣

睇緊蘇打綠演唱會個陣
我記得個日朝早6點起身返工
當唱緊小星星個陣，真係好眼訓
最後我訓到佢唱一起喔喔先醒

細個係clubbing 果時

有次meeting係公司出發去client到
上司揸車 我坐前座瞓著咗 到咗目的地佢叫醒我

梁同學？

我都係
中文reading個陣

啱啱係外國讀書個陣，未適應天氣，凍得濟
忍唔住係架尾班車巴士嘅上層到訓着左
過左要落嗰個站，一路訓到去總站

醒左發現周圍黑咪蚊，乜人都冇 ，即刻跑落下層
好彩個巴士司機仲坐左係到玩緊手機
佢見到都我無啦啦走出黎都有啲諤然
不過我講左句sorry就開左門俾我走

一落到去，屌你老味！原來總站隔離係墳場黎
之後一個人夜媽媽黑蚊蚊開google maps沿住條路行返屋企
後尾睇返啲架巴士個時間表先知，
我應該係個總站到訓左起碼1個鐘

試過做緊musical on show有一幕坐係到，訓著左

大家樂, 食食下瞓著左

試過有年去台北
晚晚都夜訓早起
有朝去中正堂 中間個層有D展覽館
諗住坐低抖下 坐坐下成個人訓著埋
跟住醒左個時個STAFF問我:你琴晚好夜訓？

係香港一早叫醒你
係台灣就由你訓

地鐵企係到訓著
流晒口水
搭到總站返轉頭先醒

考緊JRE果陣
諗住閉目養神一下，順手諗下點寫，
跟住不知不覺就訓左成粒鐘

睇牙個時

仲要講 我相信冇人夠我勁 呢句。。。

同女朋友搞野佢話要抖下，然後就係我碌鳩仲係佢入面扯住個陣訓著左

係佢訓著

細個跟屋企人去唱k 攰得濟瞓著咗

一對一補習嘅時候

放工攰到係巴士企係度都恰著
一路恰 對腳會間唔中好似無力咁屈一屈 然後隔離D人望住晒
之後有個好好心既姨姨問洗唔洗比個位我 雖然我無要到

以前中學晚晚4，5點訓，7點返學果時行行下訓著左 果種感覺好神奇，知道自己行緊但攰到閉晒雙眼，意識愈來愈模糊，失重心一下先醒一醒

認真 開大會果陣 重要成班大粒野望住 好撚尷尬

廁所，當時好眼訓但好急尿，走左去柯，但柯柯下企係到訓著左成個人跌低仲要撞親個頭

考會考LISTENING 聽綠臭子個時 訓到開考15分鐘

試過o係屯門碼頭搭輕鐵
訓到元朗總站先至醒 (本身兆康落)
之後再搭過再訓
訓到屯門碼頭先至醒

見過人哋係個大舞臺彈緊結他唱唱下冇咗聲
原來佢噯住條大音柱瞓咗

返工電話投注接緊電話嗰陣

哇 超勁😳

開車嗰陣

我都係

重有考 listening 個下，屌個音樂擺明想你訓

返工企喺度瞓著咗

同條女係床到嗌交, 佢喊左, 喊得幾勁
我意識上想氹番佢
下秒就訓撚左
第朝起身身邊無左人影, 心諗仆得街
下秒又訓番

電話無喇電話無喇

睇人妖騷嗰陣，又夠大冷氣，又夠嘈，超正

電梯

中六係學校考通識mock
瞓著咗都算，我仲要寫咗幾粒字

我望住我個friend大o dem dem下beat 訓著左😂

認真, 地鐵無位坐焗住企
企企下都恰著, 一恰對腳就軟成個人跌一跌咁, 仲要一程車唔止一次

搭地鐵企喺度釣魚
釣到真訓着個吓想訓落地之後 紮醒

揸車

我都係 悶到抽根

me3

重要架車後面有個帽箱可以挨住，向後靠挨下挨下就恰著左

童軍企企下瞓著

睇馬戲團個陣

做完手術 考考下listening個陣

當年考AL
有日補完習搭車返屋企
喺一架滿人嘅巴士下層企住瞓
冇扶嘢
單純俾人夾住就瞓咗大半程車
諗返又好笑又好慘
香港地

中四五唔記得邊年臨放暑假前要去一個東華三院搞嘅警隊前一哥嘅talk,嗰度好似係BU一個大禮堂,我地學校被安排坐喺好高,嗰度好好冷氣張椅又幾舒服,我就坐坐下覺得好眼訓,唔覺意訓左,自自然然一路訓都冇人叫我起身,但起身時咁啱已經係多謝咁多位,成個talk淨係聽左大家好同多謝咁多位

見工
最後請咗我

中學考緊listening exam

衝完幾個exam 通左幾晚頂 然後考完同嗰陣時仲未係女朋友既同學一齊係旺角東上車番上水, 一上車我就頂唔住瞓着咗, 記得臨瞓前叫我佢差唔多落車就嗌醒我

最後醒返嘅時候,見到自己得番一個人⋯ 然後搭火車去火炭下一站往沙田⋯⋯

我都試過 我係乘客 行行下突然片咗下 揸車個個擰轉頭同我講啱先訓著咗
自此不再坐佢車 嚇撚死

渣緊車 係高速訓左2-3秒

諗住爆房
條仔去沖涼 我攤緊床就恰著左
佢又唔忍心拍醒我
比230拎黎訓

喺地鐵睇緊呢個 post
對面有條友埃住車門隔離塊玻璃訓咗

你似係臭暈左多d

打緊飛機 套AV劇情太撚悶

搭地鐵企喺門邊
坐喺廁所嘅時候

係巴士企係度瞓著，差d 仆低
之後有個師奶想讓坐俾我

坐地鐵挨係玻璃到訓著左

生日自己去OP, 搭佢D垃圾過山車會搭到訓著, 有次搭纜車返去又訓著.

渣車

屌屌下條女，佢訓著咗

都唔係 停曬手無做野個陣

試過長期通宵
放工飛日本,同FD 拖住個行李 行去酒店條路一邊行一邊中眼訓..最尾企左係訓著左

成個旅程一到夜晚8點就勁眼訓..

牧師：大家一齊合埋眼…過咗一陣有鼻寒聲

演唱會...前一晚唔夠瞓 一早去到會場 入到去個歌手講野嗰時瞓着左...

之前返intern嗰陣跟我老細去開會，佢地開開下會太悶頂唔順係咁釣魚，恰左半個鐘到，我坐我老細隔離佢應該睇我唔到，坐我對面d人就應該全程目擊我訓左幾耐

地鐵烚着，瞓醒車箱冇曬燈，原來車長冇發現有人喺車，駛左入廠 最後㩒緊急掣，車長車返我出去

中學時期星期五放學同一班同學去網吧打通頂 然後第2朝睇早場 全部全入面訓著哂
我記得當時係睇 霧地異煞

睇詹瑞文瞓著咗
一來又悶，二來係啱啱游完水去睇
冷氣又夠凍，個位又舒服

以前返intern真係每日都要恰返半個幾一個鐘先得
另外我試過通頂行山恰著
左手邊係向下嘅山坡 另一邊係向上
行行吓恰著咗
好彩個彎位係轉左 變相我行咗上半米
如果個彎轉右我就已經跌咗落山

通完頂成班人去食早餐
西餐廳黎 每個人面前都有隻乾淨嘅碟
我太眼訓 訓左落隻碟到
到食完早餐朋友先嗌返醒我 好肚餓

講講下好想訓

細個未識游水
喺泳池坐住水泡訓著咗

返intern每日返到去起碼訓半個鐘個人先會醒
但係我個位係老細隔離 一轉身就會見到我

以前偷帶條女返屋企
要趁屋企人未返前就走人
點知2個一齊訓著左

去台灣旅行搵個fd
佢揸電單車我坐後座
因為太長路程我就恰着咗

結果係炒咗車成個撻落地 我先醒
眼下皮縫咗幾針同埋顴骨裂咗少少

但我個fd一直清醒就隻腳骨折 開咗2,3次刀, 物理治療咗成年先算好番

同人傾電話 聽佢講嘢聽聽下恰著咗
仲要唔止一次

做gym個時

網吧

唔係僕台面

係坐係張櫈到訓著

行完山比人拉左去打通機
坐係到訓左成粒鐘

臭到暈左咋？

連續行左廿個鐘山，之後踩踩下單車洽着左幾秒，一擘大眼發現爭啲炒車

自己都係睇戲果啲訓著好普通

但聽過好離譜嘅係：我fd個女友坐佢電單車尾飛緊車果陣訓著左，佢話嚇死嗰次

羅馬競技場入面
威尼斯隨便係個冇人既碼頭落船就放低書包當枕頭訓
諗起都覺得自己痴線
不過窮撚一副窮酸樣冇野好俾人偷

同另一個同事傾緊工作分配戈時...

放工返屋企
係街烏低身駁鞋底時訓左

唔係啦 果排感冒食緊藥加岩岩收工無耐
然後條女又要玩熄燈咪奶奶下訓著左 之後比人拍醒叫我繼續奶 真係慘過做狗

一路行返屋企一路瞓

讀書時代去camp一定玩通宵，第日攰到坐喺度恰著就成個人失平衡跌落地

好叻

一路行直路一路訓著左

地鐵

公幹最尾個日沉溫泉訓撚著左 訓到當地職員以為我暈左

design team同engine team開大會嗰陣
我係intern我阿頭嗰老細坐我隔籬
已經好努力唔俾自己瞓但依然喺到釣魚

扑扑下嘢 女上男下
個日已經超攰 重要比條女chur第二發
頂唔緊訓撚著咗

睇4D戲張櫈keep住郁情節又緊張都訓着

剪頭髮個時

睇親馬戲都烚著
明明個環境好嘈

認真開完兩日OT做到夜晚十點幾十一點
第二日去食大排檔夾夾下野對筷子隊左入碟餸度訓著左咗

Club
勁嘈 都訓著
仲要唔止一次 仲要唔係因為醉訓

沖緊涼嗰陣

DES中文作文，一開始就好攰，諗完寫咩一寫頭兩句就恰著左，句字就寫到斜落下一行，仲寫埋啲自己都睇唔明既字

DSE

清你坐咗幾多年
依張嘢都好耐歷史下

公司Annual Dinner

俾老細屌

大球場，表演賽荷蘭對唔知乜

火車,自己去旅行,去好偏僻地方,一個鐘先有一班車
勁大膽烚著左,好彩冇坐過龍
4月果陣日本仲係好凍,火車d暖氣舒服到無辦法唔訓著,仲夾坐個gip訓左成個鐘

DSE 中文聆聽考試前
睇緊馬戲表演既時候

Highway揸揸下訓著左兩秒
好彩係直路

利申：外國發夢夢見

一樣！馬戲真係好好訓
就算隔離有啲細路喺度weeweewawa都訓得著

老細面對面同我講嘢嗰陣

冰箱有無爆炸？

係俄羅斯睇緊世界盃嗰時

同個客開會 (只有4人)

same

係台灣環島踩單車嗰陣

咁係仆低左？？？

睇演唱會訓著左
仲要係郭富城 勁嘈又跳晒舞果啲

Christmas ball跳緊舞恰著咗

試過有次凌晨機去日本
去到直踩到夜晚
點知夜晚食燒肉放題嗰陣瞓著咗

我都試過
個陣凌晨扑完一次
第二朝起身再扑
插插下停左條女問我做咩事
最後叫佢幫我打出黎算數

琴日去新加坡環球影城睇史力加4D嗰陣啲櫈搖下搖下瞓著咗佢噴風噴水我都唔知

考試同痾屎都試過瞓著

以前做過Circle-K
大鋪, 個飲品櫃後面可以行個人入去refill飲品上架果D
入面得1度..要著公司羽絨入去..
有次係後面refill野飲fill到一半, 太攰就坐係排可樂訓著左成個鐘...

個收銀同事以為我死左係入面唔識郁, 衝入黎救我...
出番黎果陣眼眉有霜...我話其實係太眼訓...唔好意思..

中學通頂溫數 第2日考考下瞓著都唔知

考公開試listening

唱k 勁喵嘈既時候

張圖做得你阿爺

踩單車時

Strip club睇private dance個時

坐係竹棚上面訓著 無安全帶

有次去飲，坐低之後就訓著咗，起身個陣已經食咗一大半，冇人叫我

凌晨2-3點揸緊車三號仔落荃灣出口個大彎位恰著左一秒, 下一秒即刻扭返正, 如果恰多一秒應該就炒落橋上新聞

屙尿企係個尿兜前面訓著

係街果陣,行住訓

2日無訓..過馬路時釣左一下魚
以後唔敢2日唔訓

地鐵閘口前面
等上車企係到瞓著左

墳場
殯儀館

菲律賓警局

地鐵 企企下瞓著左 瞓左一陣就成個跪左係到
尷尬到呢

以前中學放學返到屋企都會開套AV嚟睇
果陣thisAV好撚低清
前戲又悶又有格
又唔可以開聲驚老母發現
所以起碼10次睇到訓著咗

試過揸車由屯門去元朗，日日都行嘅路線，揸揸下個跟車叫醒我，話我扯鼻寒，我再睇下個路面，已經到左元朗，但最後記憶只係屯門嘅燈位 唔知有無人試過，感覺好恐怖

夜晚放工 揸電單車係屯公出番九龍
屯公太直 揸揸下訓左十幾秒 明明揸緊中線 自己飄左去慢線
好彩果陣唔多車
我以後唔敢嫁啦

坐係度訓著都正常
試過地鐵企係度訓著

公司廁所，成日眼訓就入去訓番4個字

讀書果陣搭西鐵，屯門上車紅磡落
有晚通完頂，一上車就如常合埋眼訓覺等開車
訓左陣開眼睇仲係屯門，但發覺唔係好對路，望一望時間原來已經過左粒幾鐘
仆街訓到架車已經來回行左一轉 最後又搭多轉去紅磡，但全程唔敢訓

行路我都試過
好眼訓但覺得冇可能行行下訓著
點知真係會

即刻搵個位訓一訓
廢時比車車死

睇緊clockenflap嗰陣訓左 畀人以為我暈左

睇Avengers3 嗰陣

係屋邨公園玩噗哩哩數數字個陣
數數下訓著左
最後係唔知邊個去我屋企叫我屋企人去叫醒我

屌你地成班跟樓豬一齊打烚住烚住，烚乜鳩

巴士站等等下車訓著左

著緊鞋 準備綁鞋帶嗰陣

中學嗰期成日好眼訓
最經典有次1對1同FD練Oral
我同佢講講下嗰陣口upup就恰著左
Fd嚇親0.5秒之後爆笑

地鐵站等𨋢果陣 架𨋢到左排後面果個拍鳩我先醒
注意係企係度恰著

渣車時

Dse好基本 考親試都淨個零鐘瞓

係高速到訓著左

去飲

1個鐘
嗰巴士佬肯定覺得撞鬼
仲要墳場

會撞到人 同埋d人會用奇異目光望你

以前暑期工做收銀 攬住個mon 訓著左

中學俾呀蛇罰企嗰陣

開緊車,等緊出回旋路口果陣訓左
去到比後面車呠我先醒,
果陣仲冇轉波,淨係踩住brake我前面仲有車等緊,諗起都危險

地鐵挨住訓 仲要發埋夢

試過係泰國玩完成日好攰，男朋友搞緊我個陣訓着左

番工太眼訓蛇左入廁格訓教

柯緊屎坐係馬桶上面恰著左

同屋企人食飯 啲餸未到 趴係張枱度訓著咗
仲有一次去日本旅行 係酒店食自助餐 食食下隻蝦係度釣魚 結果跌咗隻蝦 夾返起佢又再恰著又趺 最後決定放棄 向後挨住訓

我都係呀！！睇男朋友揸灣岸 睇到好眼訓
直頭恰着添呀

扑緊野個陣
條囡都無咩反應死魚咁
本身個人都攰攰地 真係攪到開始個人有啲眼訓
最後扑扑下伏起佢身上邊訓著左

恰就恰 烚咩？打邊爐？

開會 仲要個會得四個人 坐到勁埋

係農場 訓晏教 個農夫係床頭幅牆到鑽窿我都訓到

男校？

染頭髮時

見過有人推推吓胸瞓着咗

老細面前

我都試過考考下dse個陣瞓著咗

試過係地鐵坐係到瞓著 突然扎醒
嚇到隔離對情侶彈左起身
老尷到係咁同佢地講sorry

另一次係睇最新個套saw睇到瞓著
悶到仆街

香港咁既工時幾多個奴隸夠訓

係邊都訓得著
返工係鋪頭企企下恰著
搭地鐵挨住玻璃恰著 醒果下feel 到差啲跌落地
剪剪下頭髮都試過恰著 好彩無剪錯其他位
又試過入完camp 唔夠訓去食野 食食下碗通粉恰撚著左
去老豆老母旅行果陣 搭凌晨機好撚攰 老豆老母仲精神過我 搭地鐵坐底果下 鐘下鐘下 鐘左落隔黎個架妹個膊頭度 勁驚比人當痴漢就仆街
有諗過自己係咪有渴睡

踩緊單車
落條長命斜果陣諗住眯埋眼幾秒Feel 下D 涼風 舒服得滯訓著左.
醒返已經係半個鐘後, 比救護員拍醒左. 好多地方跌損晒, 但完全唔覺得痛

之前同條女扑野 咁都係女下男上既最普通姿勢 之後射咗入去之後 仲未蚊返出嚟 大家竟然好夾咁樣一齊瞓着咗

手術室
學生嗰時去實習
個手術要較暗啲燈睇mon
挨住牆企 企到訓著

真心話
否則全家死
開左幾晚通宵
同條女小西
佢坐上黎觀音坐蓮時
訓死左

恰着左乜

十幾年前睇古巨基演唱會

同朋友skype開住cam訓咗幾個鐘

最後點

識人諗住搵衫沖涼 係個衣櫃到訓著左
中學個陣企我前面個條女出名好訓得 個陣晏就assembly佢企我前面 突然成個人訓低左 下一秒自己彈得起身 個陣以為佢暈左 之後諗返應該係訓著左

玩狼人嗰陣瞓咗

喪禮
唔係屋企人，係一個德高望重嘅前輩

球場
馬路

同上司一齊同佢阿頭開會，頭45分鐘好精神
之後

同班friend去camp玩狼人 做平民太悶訓左

坐緊廁所 訓醒對腳軟晒企唔到

痴線

每日訓得4粒鍾
搭親車冇位 企係度 咁累咪單腳企
經常訓著個0.幾秒腳軟一軟 驚醒左 再企返起身

去東京迪士尼海洋 太早起身 係園區一路行一路訓
最後去左餐廳訓左陣再去玩

以前返飲食業企巴位做野
企企下累到訓著左停左手
醒下做下又再訓番

女朋友屋苑入邊啲長櫈
女朋友老豆公司個meeting room
u street啲石檯（勿相認 ）
食食下放題訓左

實習個時同supervisor做緊檢討
我望住佢訓著左
最後爛grade

同人傾傾下計恰着咗，我同佢講講下嘢之後下一句我就已經瞓著咗
試過睇周柏豪演唱會瞓咗仲要坐第二行
次次考試都係揸住枝筆瞓着
食飯試過
睇戲都成日瞓#

睇黃子華既時候，浪費左成張飛

八仙樂園有唔少人烚著咗

同fd打機 等緊入場嘅時候恰著咗 打電話黎先醒

細過坐阿爸單車後面恰著咗
仲要上落過斜

開車個陣

我都試過 我仲要訓到顎高咗個頭ma大埋個口 個私補哥哥噠手指噠返醒我 比佢見到我訓成咁覺得有啲柒

日本自駕遊係隧道訓著
好彩架車一hi地下條線邊就會勁震同勁嘈
即刻醒左

中學禮堂考試

中學考親都訓
綠袖子真係好撚催眠

好彩 dse 嗰次冇訓着

月台
攰到企喺到等車, 諗住閉目養神, 點知醒返D 人已經上左車, 車門已經關緊.....我先知自己原來啱先瞓著左都唔知

SA年終報告係台上面恰著咗

個時係英國讀書，同朋友唱唱下k好攰就去左隔離嘅空房瞓
點知啲朋友以為我返左屋企，一瞓就瞓到朝早 最大獲係無人知 比人鎖左係卡啦ok入面

記得中三讀bio 做實驗嗰陣企係到恰著咗

巴打間中學係順利邨?

企係到搭地鐵既時候

溫泉♨️蛋🥚咩烚著

試過飲酒飲天光太眼訓 係柴灣線搭左幾個來回 個frd就陪我一路坐

做野Sell緊個客個陣恰埋眼釣魚

原來咁多人試過考listening恰著

演唱會

老細叫我同2個新同事入房 講解team rules
我係佢面前鐘下鐘下恰著左..........

坐左喺個喇叭上面

試過最離譜係屋企張床

有fd話試過條女坐緊蓮個陣，佢訓著左

Boom boom聲嘅酒吧

摔甩佢

中學雞果陣係網吧打通宵訓著左 訓左4個鐘 訓醒凍到仆街

行路

以前返parttime7仔，收收下錢瞓着左

喺professor個office 喺正佢面前釣魚

有年年旦 參加左個咩濕鳩大頭佛活動 又話咩撚想破紀錄 等嘉賓等撚左三-四個鐘 到正式count人數個時
我忍唔撚住企企下訓著左 但隻手仲keep住 舉手渣住把扇 最尾話人數夠人 但好多人唔無跳舞（相信應該大部分人都訓著）最尾紀錄破唔到 成幾千企係到on9左3-4鐘

係Front line office 比張FORM個客填 望住佢填 望望下訓著左

飲早茶眼訓到個頭鐘埋落枱到訓

小學上堂 畀呀sir成塊粉刷車過嚟

跑緊步個陣

搭巴士企喺到瞓着左
feel到成個人放鬆晒跟住塌左
嚇親個fd

食食下buffet個人太攰恰著左
隻手鋤落枱度啪一聲 隔離枱即刻望住我勁老尷

屯門公路 凌晨3 4點
無炒到已經好好彩

慢線行緊 烚一烚 起身係快線

做暑期工，書展返倉
坐喺啲紙皮箱瞓著咗
個位三邊都係箱，又冇人搵我
瞓咗個幾鐘，好彩放工前醒到

喺台北地下街行行下 唔知係咪燈光問題
行到個人好冇精神 好眼訓
然後挨住牆 企喺度訓著左

返返下工企係度訓著左
feel到個人企唔穩要跌落地就嚇醒左自己

見過有人係地鐵入入下閘訓著左 跟住佢就卡左係個入閘機到

Agger
我會早少少返去
恰一恰再做一陣嘢
之後再恰一恰 再做一陣嘢就夠鐘食lunch

好耐之前有份intern
個位係冇partition間開
重要係喺正轉角位 三步之內又有部飲水機
所以要恰都要鼠去第二度恰

森林,
我係外國讀生態,前排考試前兩日先去森林實習,但戈排已經日日通宵咁滯。
到第二日實習嗰時我攰到行行下山路瞓着左,啲同學以為我暈左嚇到大嗌。
之後我成個醒晒。

試過papapa更 係鐵企係到成個訓著左跌左落地...

打打下椿既時候訓著左...

考dse listening
半訓半做 有幾下真係唔小心訓著左
最後3

返工時企係扶手電梯訓著左 到平地時差d成個飛出去

靈堂

守夜20個鐘

燒衣，吹水，食野不停loop

地鐵企係度個陣

試過前一日5點訓，第二日中午仲系好攰，同條女搞野佢含緊我嘅時候訓撚左

冇試過烚著左 因為我烚著右

試過坐左上馬路邊啲欄杆恰著左爭啲向後跌比車撞 好彩醒左

收工搭電梯果陣 整個人仆落去

彌敦道

翻intern, 跟supervisor見客開會學嘢

睇睇下av訓著左 手機一路播緊 起身見到播完黑左mon
好彩屋企無人

自己屋企廁所

參觀博物館果陣
好逼好焗就恰著左

上 Lecture 果時 個地點唔離譜
最離譜係我訓到流口水流到隻手同成份note都係

試過係街打邊爐打打下訓著左
個個星期七日每日返左十七粒鐘

細個老母拖埋我去買餸 行住瞓 扯住衫尾冇蕩失路問題

係大陸高速上揸緊車時

Hall洗衣房 企係到都訓

咪面懵懵係屋企人面前拖住佢走（佢唔過得夜）
返到黎就屌鳩我

行動物節訓著咗

面對面問補習miss野，dup低頭寫嘢嗰下恰着左

親戚婚禮

學結他嗰時一路恰眼瞓一路彈solo

搭馬鐵 大圍上車 比職員喺大圍叫返醒

餐廳
我就恰著，個飯重未嚟

試過等東涌綫個陣瞓着左miss左尾班車

沖完涼 諗住坐係馬桶上面著褲 點知穿左一隻腳入去就訓著左

女朋友成鳩日訓落陌生人膊頭到
痴撚線

條女m到，幫我打完飛機，要我捽佢粒豆
捽捽下瞓著咗
最後俾佢嬲鳩咗

唔係我
有個同事飲大左係攬住個屎坑訓著左

痾緊屎個陣

好撚假
本能反應對手應該會向前/向上fing
亂咁搵野捉
佢一向後跌已經準備墊住塊地
好明顯係一早諗好

以前做幕牆佬地堡，等埋碼等到瞓著

細個做sales
要入倉拎鞋
之後訓左係個倉到
同事見我咁耐冇出番黎
入倉大叫 我先起番身

係客面前 坐到恰著左

係英國讀書果陣買左曼聯既season ticket，睇波睇得多開始覺得變左例行工事，覺得有d悶。
有次睇波訓著左，比坐身邊d鬼佬影低左。
之後有場波唔得閒去睇變左張飛朋友入去睇，之後個鬼佬show返張相比我個frd睇

賭場大細機

艾斯

條女塊閪搽左安眠藥

喺海灘游緊水嗰陣訓著左 浮左喺海面

去完camp玩左兩晚通宵
第二日搭過海巴士好多人
我企喺巴士中門個位 幾乎貼住度玻璃門企咁滯
全程約一個鐘 我訓到個頭撞左落塊玻璃度幾次

有一下唔知係我訓得太冧定巴士剎車
大大力撼左落塊玻璃度 嘭左聲
周圍d人 好似我想恐襲咁
我都嚇醒左 係咁叫自己唔好再訓
點知三分鐘後又再訓著左

諗返都覺得驚
巴士如果開門落客 可能我會訓到跌左出車

返工企喺鋪頭瞓著咗
同朋友食飯等飯嚟嗰陣

做裝修lunch time擒上人哋個琉璃瓦屋頂瞓著
做外牆試過喺個棚同埋人哋個窗口簷蓬到瞓
又試過喺架地鐵上面瞓咗成個鐘
最後比職員叫醒
當時由調景嶺瞓
到醒時都係調景嶺
但過咗成粒鐘
原來我搭咗去油麻地再返返轉頭
但中途未醒過

火車月台 跌埋落路軌 未死得

放學去剪頭髮個陣

考試囉 一路望住份卷思考緊點做
諗諗下就恰撚著咗
其他地鐵企係到瞓個啲好濕碎就算啦

洗緊牙嗰陣 其實都幾痛下 但係好眼瞓又瞓喺張櫈度就瞓着左

我都試過
不過我係幫人補嗰個
俾個小朋友叫醒我

陪fd通咗成晚頂直落等唱k但未開門，要周街盪等到佢開門為止，眼訓到我去圖書館訓仲係兒童個個因爲有枱有櫈，但好快就俾d工作人員叫醒，最終忍唔住去咗商場唯一開咗嘅餐廳到訓，諗返都覺得點解要咁慘 仲要係放完榜直落，

係ward同阿伯做完assessment 推佢番bedside ge時候無啦啦企係度烚着咗 好彩educator唔係到

烚著真係好撚離譜

揸揸下車烚着左，比人咇

操緊班，parade 果陣訓著左0.幾秒
其實果陣係無時無刻都可以訓得著

係架通宵van最尾果排訓著左，醒番果陣已經朝早五點，個司機泊埋架車連人都唔見埋，最後要自己爬上司機位開司機度門落車再行多半個鐘番屋企

以前中文堂小組討論果陣 係喺全班面前哥隻

試過有排返學好chur 唔夠瞓
有日放學搭西鐵無位坐
唯有挨住門邊塊玻璃企
慣性前後腳企 重心放後腳
中途對眼好似吊住嘢噉 眨眼好慢好慢
都唔諗住瞓 點知有一下眨眼就瞓著咗
一嚟深層睡眠 膝頭哥無力 差啲跪低
已經半跪...快痞咗一下 即刻嚇醒咗
點知太攰又有第二次係噉
自己迷迷糊糊無乜意識
我向下跌個動作幅度太大
嚇親埋隔離啲人 仲要繁忙時間勁多人

公司換衫 除左條褲就訓著

電單車
新年跟老豆老母返鄉下過
老豆揸電單車車我同老母去親戚到拜年
好彩坐中間 訓到落車

試過有次條女未做我女朋友之後同我whatsapp
個陣凌晨4點幾 佢同我傾緊話佢以前男朋友好煩 想一齊翻 問我點做
咁我就係咁同佢傾心事 教下佢點做好
教教下訓撚着左
之後佢成晚無訓等我覆
我就7點幾先醒翻
比佢屌到仆街

之前

又有一次係同個fd打機
係load緊個畫面訓着左
我起翻身個陣仲要無左回事
後尾過兩日傾開先記得

識我既人都知我有渴睡症
隨時隨地都訓得着 仲要秒訓

前幾星期放工太眼訓，巴士無位坐，我企係度扶住條柱訓左，起碼有由入紅隧到出紅隧熟睡時間！

聆聽～考生～請不要～睡眠～如睡了～我地明年～又再～見～

salon焗油果陣
食左粒有睡意藥 眼訓到仆街
撞左落個罩到先醒一醒

同ex睇完戲，凌四點，係吐露港已經行120， 但係條公路無乜車又長，個人又攰，唔覺意恰著咗幾秒， 有返知覺個下嚇到仆街，心跳暴升， 後尾停埋一邊訓咗二十分鐘

機場 嗰陣喺歐洲啲機場坐左幾個鍾，前晚又唔夠瞓，跟住瞓著左，miss左班機，即刻補翻張飛搭下一班

好彩喺歐洲內陸機幾百蚊

揸長途車

我都試過，次次一listening 就眼訓

試過考ielts 個時訓著咗

同客開緊會果陣

試過考聆聽考試個陣

西九band show d間場位 好撚眼瞓

試過係公司見客恰著咗 起碼30秒
好彩個客冇嘢

屌追曬個post咁多疲勞駕駛
攰就咪撚揸車害人啦

做緊mri個陣

踩左14個鐘做野 然後搭地鐵果陣企係度扶住條柱訓著左

Same

有時去酒吧睇波企肯到都恰著左

奧脫福

由細到大每逢考親試都好易訓着
好記得小學有次考試訓到流口水整到份卷有噠口水跡
後尾俾阿sir用紅筆圈住左

開緊會
右手坐住我老闆
對面坐住四個客
我一路寫notes一路釣魚，劃到成張紙都係符

其實真係好慘 應該正視問題

旅行團行博物館導賞途中聽到企喺度恰著左 同行frd拍醒先知恰著左

Dse
仲有企喺地鐵玻璃嗰度訓著咗

坐緊電單車。。。差啲炒車，恰著幾次。

喺個鬼妹sp到，佢帶埋啲鬼仔鬼妹朋友上去同我一齊睇a片嗰陣瞓撚著咗
嗰到又熱又焗，垃圾歐洲夏天冇冷氣

係補習社幫人補習嘅時候

試過補補下習訓著咗

係我幫人補 一路講緊野講講下就訓著咗
仲發哂夢 因為個夢發現自己訓著左
然後整番醒自己

拎住中史書嗰陣

GD演唱會 訓全場
利申陪朋友睇 嗰幾日感冒

我幫我男朋友含緊撚嗰陣，我男朋友訓着咗

揸車，烚幾秒，開眼已經踩左去隔離線，嚇到精神左陣，好彩冇車。跟手停左係路肩休息一陣。

表演緊鼻哥窿食意粉？

有次通完頂去考final
訓著咗兩三秒， 但係隻手仲寫緊字
醒左發覺自己畫左個=)落份卷度
仲要冇塗改帶

之後有次通頂做assignment
又係一路打字一路訓
醒左之後發現自己好誠實咁打咗“ng ji wor ”

試過考考下final瞓著

比條女含緊

同條仔食生日飯 佢訓撚著左

有次同女朋友去旅行,搭一個當地人既車
上車冇耐就同條女講
我 :你訓一陣啦,有我睇住 有咩事會叫醒你
女友:
點知過左冇一陣,實在太攰,訓到豬咁
我忽然一醒醒就見到佢望住我
我:
女友: 頭先你自己講過咩

對唔住

細個同老豆喺北海道玩雪上電單車
好彩太細個要同老豆坐同一架

有條友夜晚晚，係一條黑媽媽既單車徑路上踩單車

然後⋯佢訓著左炒車

初中果陣係教職員廁所打打下PSP恰左2個鐘，d呀sir miss唔見左我驚到仆街，心諗

凌晨坐巴士上層烚着，最後跟埋入車廠

打飛機個陣，認真